挑 熔斷好出奇咩

成日見大驚小怪

咪on9 啦

啱啊，依兩個星期都見幾次

你屋企條fuse 可能係

講真, 屋企條fuse都冇燒咁多次

半個月燒三次

美期升到熔斷

攪咩尋日升得好地地又跌翻？

fuse 唔岩呀，再換啦

對上個次熔斷我仲記得好清楚, 猶如昨日發生一樣